沙田急

沙田有市民比狗打
睇有線
居民去附近支援please

仆街

救人呀
又多一個呀

壽全樓 6431

捉左幾個

推呀

勿送頭呀

沙田街坊俾狗圍

隻綠衫失哂控
俾街坊怒屌緊

721 811

推

沙田邊到?

警署附近

比利,救命呀

有街坊比狗捉左..睇唔明

點

拎咪隻狗失控 記者都屌

一個爛鬼3柴叫人讀多啲書
人唔笑